醫管局你唔係以為冇人記得你下話

瑪嘉烈醫院黃金耀醫生7月27日喺社交網站鼓吹暴力既言論，你唔係諗住一句打石膏可以令市民接受下話？

由你叫人以既定機制投訴到依家已經兩個星期，你以為發生左咁多事市民就會唔記得？定你個投訴機制同監警會一樣咁污糟邋遢

我地仲有好多野要問，你最好快撚d出黎回應

推

係咪話移民去杭州個條藍絲廢醫？

幫推

覺得好不安，入到醫院檢查會唔會用手術刀拮我

推！仲有個護士

由6.9至今瑪嘉烈醫院已經有一連串既問題
而醫管局至今都未有回應
醫護人員鼓吹暴力行為、作出恐嚇
已經違反專業守則同香港法例
如果你咁都唔出黎回應，無視市民既聲音
你同現今香港腐敗既政府同香港警察冇分別
我呼籲你地盡快出黎回應

back door病人私隱單嘢想不了了之
屌佢老母. 成立咩檢討working group根本無作用
無人問責

強烈要求醫管局盡快出黎回應

.

擁

繼續幫推

推到佢仆街

得閒推下先

醫管局洩漏病人私隱
包庇違法醫務人院
企圖讓事件不了了之

push

推到醫管局出黎回應事件為止

洩漏病人私隱同包庇違法醫務人員係好大件事
絕對唔可以俾事件不了了之
醫管局必須出黎回應

大家一齊幫手去醫管局各個page留言
推到醫管局出黎回應為止

pish

忍撚夠 幫推

唔可以俾單野不了了之
如果唔係以後都會係咁

繼續推

樓豬好波

一齊推到醫管局出黎回應為止

g持

仲有單護士

Push

屌你老母醫管局

推到ha出嚟回應

我地要先發制人

推爆佢！

洗唔洗圍一日要佢地交代下